facebook將軍澳 烽火台公開群組:關於拜登醜聞的所有Post ，我們都不能批。

意思係谷admin會主動去殺/踢 貼拜登醜聞的谷友
親谷主派就話如果唔幫fb做刀手就會封谷所以自我審查好合理

當然我預q左一定有膠人反駁, 係咪封左谷你賠一個比人

自己睇個谷宣稱的野,捍衛自由

因為facebook幫中共打壓人
為左唔好激嬲中共(facebook) 就主動加入打壓

為咗拜登所以要閹割自己

樓主都on9
人地話左係fb 警告佢地如果再post 會封谷喎

個faceboook page仲話自己支持真抗爭
我們的立場，就是撐素人，撐年青人！我們要「真抗爭」，拒絕政棍做show食人血！

facebook一出警告信班admin就攪政治審查
我都唔知班人攪咩

so,配合審查保住個谷就係價值理念?

你只係得人身攻擊的貨仔, 因為你對公義的睇法就係去到呢種層次

我cap低比你睇當然知facebook班大陸共狗用殺谷要脅人

我質疑的係
是否為左保住個谷就要化身成極權刀手?

呢個純粹係二選一的題目
點選擇係反映一個人的價值觀

黑警濫捕 紅官鳩判

全部野比起del fb post 不公義十萬倍

請問你做左咩去反抗不公義

如果我係group主，就由佢封啦！何必要低頭忍受？仲要為個濕鳩Facebook貢獻hitrate，幫佢賺廣告錢？
(利申，自從一年前同五毛罵戰後被Facebook罰停賽三星期後，從此再冇去Facebook，唔明點解仲要去受氣！)

班友明顯想通過攻擊我轉移視線
其實我係好明白,一個普通不過的人突然有幾萬人follow,其實仲誇過唔少明星同政治人物

個個見你online就打招呼,果種感覺就係好多大學生參選學生會的原因
突然間要決擇係好難
呢個就係權力使人腐化,沉迷左,已經污染左

樓主應該去燒FB香港

封fb點解唔用tg

成q日召喚錦鯉問人做過咩

其實就係唔滿意受批評想chok料篤灰報復

所以國安篤灰熱線最後一定係黃營互篤,父子互咬
因為唔係最親的人根本會防你一手唔比你知

低能已經講左fb不停出警告會封群人地邊有得選擇能夠做向公眾解釋都已經做左咁都叫自我閹割路都唔比條人行
你坐係到講就易呀道德撚人地搞一個地區群幾多人力物力係背後呀一鳩封撚左你幫佢搞番個呀？

咁下次fb叫唔好post港共官員/黑警醜聞，

係咪又要自我審查？

係
朱西伯格叫我地唔反政府 多D撐藍絲 我轉立場了
港共可以唔反 但我個谷不能沒有

China Joe d醜聞係香港地區group廣傳, 對佢選情會有幾大影響?
值得因為咁去犧牲地區組個影響力?

條人本立德係屌9打得甩暴動既7位手足唔應該走
呢條撚樣就係永遠屌人唔燒差館,唔坐4年政治監

但對自己支持的fb group就可以支持埋政治審查

屌人唔燒差館,唔坐4年政治監
但同時就覺得自己上開的fb group 為保帳號可以做政治審查

呢種人奉行別人的命的不是命,正所謂Not In My Backyard
強屈人支持民主就要放棄4年自由
但自己上的fb group就寧願放棄原則都要保

唔講仲以為個group叫美國烽火台

樓主cap一半唔cap一半抹黑唔洗本

班人為保住個谷根本咩都制

可能facebook中國admin send信話警暴無根據再講封谷
呢班人都好有可能會選擇做乖仔